一人一個打擊肥婆情敵自信心

Diu好撚嬲，老實講本身就唔憎肥婆嘅。但話說最近喺facebook IG同男朋友嘈交，條肥婆情敵首先借啲咦扮安慰我，問我倆個點，我仲當佢好人話哂佢知，真on9 原來刺探嚟 宜排俾我發現佢日日Snap Chat我條仔，係連續2個星期每日keep住send snap俾佢嗰隻煩膠。幾年前我男朋友追我嗰陣，條肥婆已經成日痴住佢，到宜家又嚟。食屎啦我假假地342536你憑乜同我鬥

求好笑方法 當安慰下小妹

放心，無人會鐘意肥婆

比張相睇下先喇

個肥婆問緊佢邊度有得買美極

今日偷食肉未

但好多男人鍾意姣婆

咦又係你！？

笑咗

佢又唔係超肥嘅 但肥囉

但未過D 肥婆仲大波

仲以為講我。。睇黎唔係。。

肥婆係你情敵 咁你應該都差唔多

冇相點討論
比少少誠意 示意圖都要喇

咪又係肥婆

係肥婆就會偷食肉嫁啦，邊食邊話你妒忌佢靚女添呀

啲負皮係俾條肥婆情敵嘅

佢唔算平胸，佢啲ig相成日show gap

呢個要再開post研究

就係我唔係先嬲豬 陣間啲人話我taste同肥婆一樣

IG private開但過幾千followers嗰隻 夠唔夠誠意

咁咪代表自動棄權

肥婆都威脅到你你都應該好打極有限
而你條仔連肥婆都show咁都要唔要都罷